★如果外星人降臨，詢眾要求決定將支那人移去太陽系其他行星，邊個行星最適合？

哈蕾彗星？掃把星

木星土星----氣體星球，冇得炒地

金星？---所有嘢同其他行星相反，走向相反

掉入太陽

冇人理老貓

直接入黑洞算啦
唔好害其他行星

good

屌喇星
支那蝗陷國剷啦

俾共產黨有立足點？你係咪傻架

恆星ok?

擺入金星吸晒啲有毒氣體
過多一百幾廿年就淨化好個星球了

放落火星都可以生存

水星算啦！成日掛住新年收利是

太陽x2

住柏古斯帶

係「徇」眾要求囉唔該